[girls talk] 點解變靚咁難 變醜就咁易?

本身好瘦, 瘦到對腳好似手臂咁幼果種, 之前因為社交問題同讀書問題搞到負能量爆煲, 係咁暴飲暴食 結果輕輕鬆鬆幾個月就肥左20kg, 到而家都幾年時間啦, 斷斷續續減下食下減下食下, 而家先瘦左5kg, 仲係覺得自己好肥
皮膚又係, 前排做左段時間廢青日日係屋企唔出街, 好不容易用呢幾個月變到勁白, 點知一返返學返返工唔夠半個月即刻黑哂, 好撚想死 變柒就咁撚易 想靚就咁撚難

都是基因的錯

因為你本身就柒底

呢d關基因咩事啊, 減肥係要挨餓姐, 白係要日頭唔撚好出街姐

有啲人係天生難晒黑 有啲就一晒就黑 我都係後者 只怪自己唔係天生麗質

真係好心痛自己, 明明已經白到自己望住自己咁白都開心到笑出黎, 結果返幾日學就黑哂 好想喊 好委屈

有冇搽防曬

多護理

你係男人女人定變性人

個ac有幾個人用

本身易黑所以日頭出街盡量行室內
減肥就真係持久戰嚟 本身肥底宜家瘦咗所以宜家一路mon實自己唔俾自己肥返
當你將keep fit變成個習慣就冇初頭個種辛苦同慘嘅感覺

大把人食極唔肥
曬完好快白返